除咗秀智同nancy小豬kpop女仲食過邊啲?

唔中2秀智呢種成日扮哂冰山美人款, 但係食nancy真係幾能葡萄

Momoland?

唔係呀係家燕姐呀hahaha笑死你地未

周子瑜算唔算

子瑜同佢冇交集的

屌過都唔出奇

魚仔好純品的

好女仔嚟

做下愛都唔係好壞姐

佢唔識呢啲野

收到風秀智又煙又酒

孫佳人囉

條女咁淫自動送上門tim啦

記得係特登請佢返去拍MV

佳人成個小S咁

抵啦

邊個黎

GaIn